人民日報發表文章 指出「黃色經濟圈」注定係一個笑話

人民日報發表文章，指出「黃色經濟圈」注定係一個笑話。仲話「黃色經濟圈」無任何發展機會而且有毒，剝奪消費自由，損害營商自由，導致商界刮起黑色風暴，黃色經濟圈只係排除異己嘅手段，批評只為攬炒，係「香港經濟的衰敗、社會文明的崩塌、法治精神的潰敗」。

事實上大部份港人都選擇放棄藍店而排隊幫襯黃店，呢個亦係展現自由經濟、文明表現、亦冇抵觸任何香港法律；相反某國人民連簡單嘅排隊呢啲咁基本嘅文明都未識嘅時候，根本冇資格去批評我哋嘅消費模式。

呢個笑話評論亦係繼文匯大公大力批評「黃色經濟圈」之後，首次由國家級媒體狠批黃色經濟，意味呢個被人民日報指為笑話嘅消費表態行動相當有效，亦導致紅藍資本喺香港面對相當大壓力。

再者講到笑話，香港人真係點追都追唔到人民嘅水平，就一齊回味下人民日報過去創作嘅國家笑話啦！歡迎各位留言提供多啲笑話。

將抗爭融入生活，從經濟抗爭以資產表態！以區塊鏈技術對抗政府、傳統金融系統審查。今日開始自己資產自己揸旗，一齊反抗，齊上齊落建立一個真正去中心化嘅黃色金融生態圈。立即下載：

iSunOne 通向自由之路！
#黃色經濟圈 #香港加油

推

其實明末、清末都好多茶餘飯後笑料，歡迎習鴻章繼續為全球準備大量共朝笑料

人民日報 咁關注 黃色經濟圈 已經有實質架效果 如果去到金融 層面 會對中資好大影響

推比銀行巴

每日一篇

有冇巴絲數過直到而家總共有幾多篇批評黃色經濟圈

笑話就咪撚理啦屌

今年好多美國上咗市嘅支那公司嚟香港第二上市cap 水

而且內地公司 都不停係香港上市 不停cap水 証明內地經濟下行好嚴重 而且香港係唯一吸外滙 集資架地方 都係自救 唯一出路

我們都有一個夢想

穩固黃色經濟圈成型 新系統迎接新模式

抵制支付寶來襲，抗衡八達通賣港

屬於我地新時代既支付系統。
[招兵買馬]
[關注我們]